笑死~ pre ocamp 差d整到個屋邨肥毒撚喊

我地約咗係又一城某間高級餐廳門口集合
因為要gel頭同埋襯衫 我最遲一個先到
離遠望已經見到有嗰肥毒企係成堆人側邊

先形容吓佢嗰樣
塊面又肥又油之外
個頭仲好似岩岩瞓醒
件衫仲衰! U記不得止
仲要大大隻米奇老鼠! 救命!
最好笑係佢自己孤零零一個企係成班人側邊
完全無人理佢 其他人個個靚仔靚女
著衫又潮 當然我都係其中一分子啦

入到去餐廳 一開始介紹吓自己先
個嗰都用英文名介紹自己 好似Jessica, Jonathan, Fiona, Alexanda
嗰肥毒竟然好自豪話叫自己做阿輝
有嗰組爸笑鳩佢係咪愛回家個送水輝
嗰肥毒竟然嬲豬認真MODE
佢話大學生唔使做送水呢D粗重工作喎
我地全部人睇到眼到凸埋
人地搞吓笑唔使咁認真呀?

個毒撚睇完餐牌嚇到鳩都縮
叫咗個最平嘅餐 最平都要$88 仲要另收加1
佢仲要唔加$38蚊嘅餐包餐湯
去到差唔多埋單
有囡囡話想食甜品 不如大家嗌幾個大家share
咁個個都話ok 點知個肥毒話減肥
問真d原來佢銀包得翻100蚊 嗌咗甜品就唔夠錢
之後佢好唔情願咁話不如今餐佢碌卡
大家再俾返錢佢

去到埋單個陣笑到我地仆街
間餐廳話今日信用卡部機壞咗 要收返現金
個肥毒即刻望住大家 呢個時候大家都呆咗唔知俾咩反應
好彩有個組媽好好人同個肥毒講 我幫你俾住先啦 你遲d先俾返我
食完飯之後 有人提議去city行返個圈 認識吓新環境
個肥毒就扮有事 一枝箭咁走咗
去到依家個group 佢都無出過聲

你咪又係shitty仔

8/10

Too long don't read

出一篇假膠文有幾錢?

又一城某間高級餐廳

樓主好仆街

大家都係shitty仔 都係垃圾 不用分那麼細

毒撚會出嚟玩呢d活動嫁咩

10/10 樓豬諗故事諗左幾耐

你咁老先讀year 1, 人地都無笑你啦

啲窮撚應該掉曬去一組

Sorry 囉

唔好畀窮撚入大學囉
你又冇能力咁做

8/10

肥毒撚係唔會有credit card

今次幾好睇

衰到你
你應該好好反省 如何尊重別人啦
仲笑人⋯⋯
人地而家無錢 你仲係度昌人

咁又唔得
冇窮撚點突顯我有錢

利申：用iphone X

7.5/10 幾有創意

你去過又一城未架，又一城某間高級餐廳😂連名都講唔出

真人真事

講到自己唔係毒撚咁

高乜撚嘢餐廳阿
百鳩幾蚊一餐 又邊撚忽高級阿

其實你係咪就係果個肥毒呀？

樓豬一路搭地鐵走一路喊住出post